[公投] 應唔應該買儲蓄保險

最近都見到唔少post 討論儲蓄保險 就等我地做個公投啦！！！

買！ 智商稅呢啲唔慳得 係弱智就應該買
唔買！ 儲蓄保險只係俾保險公司謀取暴利既工具

lm

on9先會買

投唔到

但想投 智商稅呢啲唔慳得 係弱智就應該買

買，我要更多人墊底

有保證紅利+公司夠大就買

保誠好似出名fulfilment ratio低
有埋新聞

有咁撚正就唔會咁多人買股票啦

如果有任何一間大又有保證成份高
派得足
佢應該做撚晒
其他公司應該食晒屎

得中資

出現了

我有興趣買保險...師兄tg係咩

煩夠未

投咗，人人都財務自由，邊個幫我掃地

其他公司我唔敢講100%派足
但至少唔會好似保記咁新聞寫埋實現率得50%姐

你邊間咁勁 貼張單睇過？

係唔係財經股神，關要買儲蓄保咩事。

20年後輸股票叫有錢剩？

輸到冇錢點供。你講野都唔撚合邏輯既屌。

上年年頭買左份5年期, 保證+20%

irr都3.7左右 5年就到期
我又覺得ok wo

講到局賭係必然咁

而家保監局會睇紅利實現率，應該會好少少
儲蓄保險最大風險係流動性，驚無錢斷供
所以最多買5% 好

既然咁多Post屌儲蓄保
咁有咩可以代替佢？
當有個人無投資經驗，但想儲錢，又想有息收
有咩建議？

你拎舊錢週圍做新資金做定期好過啦

定期有複息滾存？

定期完連埋個息去做新定期，咪複息囉

有冇人要買丫?
可以搵我
TG @ bohimbakbak

符合曬以下條件咪考慮下買lor
1. 睇得明果疊野
2. 唔介意有幾年用唔到筆錢
3. 個回報好過定期
4. 保本

咁作為保本工具，佢都叫有d作為，係果d紅利好鬼難計
利申，屋企人買左份，我自己唔會買
扣稅年金先會考慮，不過睇過好似冇咩好計劃

咁其實儲蓄保可以set幾時派錢派幾多派幾耐
個靈活性會唔會好好多呢

儲蓄保險 = 智商稅

保誠 = “保證出唔成”

哩個問題都問得出
建議你將d 錢收埋床下袋啦

底*

我可以好肯定話比你知買嘅一定唔on9 好肯定解完你會同意 信我 信林作保險

咁你咪係到解囉

買儲蓄保呢啲冇得賺
agent同公司都係開開心心打個和就算

講兩句討論下
首先睇你咩年紀啦，如果你20出頭，你投資有道係一啲相較風險高啲比如話炒股票投資基金嘅方面你好有信心有能力去賺錢嘅話輸得起，你咪去囉，我都唔會阻你，你咁叻咁穩定賺嘅我跟你做啦。我自己都讀Financial Analysts 出身嘅 我投資角度睇我都覺得保險有得諗。
另外你諗下 ，港地買嘅係咩人，點解呢啲人會買，好坦白講，因為人地諗到你諗唔到嘅，佢今時今日咪係某地位囉。有啲野真係唔會方便打出黎，唔係咩叫insider information

‼️‼️‼️‼️‼️立即登記‼️‼️‼️‼️‼️
凡成功登記者✅可獲得林作免費諮詢服務一次➕有機會獲得林作珍藏親筆簽名相一張📸

其實講實現率得2間公司會比較好，自己親身體驗過AIA同滙豐人壽。So far都真係派足100%。當然如果你揀中資既，中人壽就最屈機

你會揀一間有3%利率實現率100% 定6%利率實現率90%？
而加有6.5%利率實現率101%你揀唔揀？

‼️‼️‼️‼️‼️立即登記‼️‼️‼️‼️‼️
凡成功登記者✅可獲得林作免費諮詢服務一次➕有機會獲得林作珍藏親筆簽名相一張📸

師兄講到最勁，係度分享下

Try try 佢 有咩話買唔買 個個人都唔撚同 我出黎見人嘅時候有個想買儲蓄嘅我都屌鳩佢 佢根本唔適合買 其他agent會推你呢個你嫌貴 我同你做第二個plan 你想買呢個？你根本唔撚洗 講真 點解林作可以簽到咁多單打爆數 我係佢嘅人我講咩你都會質疑 啱聽就聽下唔啱聽咪參考下 佢嘅單真係唔大 有興趣咪留個contact 係google約你上黎 你想聽林作講都得

食屎啦人壽保險狗上黎不停做marketing 搵客